721人會好夠，唔夠嘅係裝

裝備永遠都唔足，防具都唔係好夠，攻裝直情可以話冇，點打，一出催淚，d犬向前推，根本阻唔到

各位手足記得發夢要裝備到牙齒呀

主力打巷戰 唔好損失太多兵員

Push

買枝行山杖旁身